<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portifólio</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on Portifólio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>TECH STACK</title>
      <link>http://example.org/techstack/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/techstack/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SOBRE NÓS</title>
      <link>http://example.org/about/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/</guid>
      <description>SEJA BEM VINDO A NOSSA APRESENTAÇÃO  GABRIEL PRÓSPERO REALIZADOR SILVA Olá, meu nome é Gabriel Próspero Realizador Silva, tenho 18 anos de idade, moro em Cambé-PR. No momento estou cursando Engenharia de Software na UNIFIL da cidade de Londrina.
Minha busca por conhecimento tem como objetivo ajudar as pessoas em um futuro próximo, e é claro, ter um crescimento pessoal.
CURSOS COMPLEMENTARES  MONTAGEM E MANUTENÇÃO DE COMPUTADORES  HABILIDADES  Html Básico Java Básico CorelDRAW Básico CSS Básico  FÁBIO FERNANDES COSTA Oi, tudo bom?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://example.org/projetospessoais/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projetospessoais/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>COMO FOI FAZER ESTE BLOG?</title>
      <link>http://example.org/post/post0/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/post/post0/</guid>
      <description>Primeiro precisamos falar que este blog não foi feito por apenas uma pessoa e sim por duas (Fabio Fernandes Costa e Gabriel Próspero Realizador Silva). Vamos expor algumas informações técnicas, após, resumidamente, como manipulamos o Hugo, e no fim, as opniões pessoais.
Para esse projeto usamos Hugo e mais algumas depêndencias (um pouco mais do que gostariamos) e o versionador foi o GitHub.
O Hugo, atualmente, é um dos geradores de sites estáticos de código aberto mais populares e simples.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>