<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portifólio</title>
    <link>http://portblog.netlify.app/</link>
    <description>Recent content on Portifólio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://portblog.netlify.app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>PROJETOS PESSOAIS</title>
      <link>http://portblog.netlify.app/projetospessoais/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://portblog.netlify.app/projetospessoais/</guid>
      <description>TFT Team Generator Este codigo foi feito no intuito de tornar o jogo TeamFight Tactics mais interessantes para aqueles afim de testar novas composições de campeões. Como? gerando um conjunto de combinações de origens e classes aleatórias, com ambos podendo ter suas quantidades alteradas.
COM O QUE FOI FEITO? Todo o código foi escrito em html, javascript e CSS, com uma função princípal na qual, as outras foram baseadas.
 DESENVOLVEDOR: Fábio Fernandes Costa LINK DO REPOSITÓRIO: https://github.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TECH STACK</title>
      <link>http://portblog.netlify.app/techstack/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://portblog.netlify.app/techstack/</guid>
      <description>Este Blog/Portfólio foi feito usando o framework Hugo, com as linguagens de HTML, CSS. As publicações e páginas são escritas em MarkDown e o tema do nosso site é o Terminal. Podemos dizer que Fábio Fernandes Costa foi o principal editor e ilustrador da aparência do blog, e Gabriel Próspero o principal responsável por desenvolver conteúdo e implantar o blog.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SOBRE NÓS</title>
      <link>http://portblog.netlify.app/about/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://portblog.netlify.app/about/</guid>
      <description>SEJA BEM VINDO A NOSSA APRESENTAÇÃO  GABRIEL PRÓSPERO REALIZADOR SILVA Olá, meu nome é Gabriel Próspero Realizador Silva, tenho 18 anos de idade, moro em Cambé-PR. No momento estou cursando Engenharia de Software na UNIFIL da cidade de Londrina.
Minha busca por conhecimento tem como objetivo ajudar as pessoas em um futuro próximo, e é claro, ter um crescimento pessoal.
CURSOS COMPLEMENTARES  MONTAGEM E MANUTENÇÃO DE COMPUTADORES  HABILIDADES  Html Básico Java Básico CorelDRAW Básico CSS Básico  FÁBIO FERNANDES COSTA Olá, sou Fábio Fernandes Costa, tenho 19 anos de idade na data deste post (30/04/2020), moro em Londrina-PR e me encontro na metade do curso de Engenharia de Software na UNIFIL.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>COMO FOI FAZER ESTE BLOG?</title>
      <link>http://portblog.netlify.app/post/criacao_e_migracao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://portblog.netlify.app/post/criacao_e_migracao/</guid>
      <description>Primeiro precisamos falar que este blog não foi feito por apenas uma pessoa e sim por duas (Fabio Fernandes Costa e Gabriel Próspero Realizador Silva). Vamos expor algumas informações técnicas, após, resumidamente, como manipulamos o Hugo, e no fim, as opniões pessoais.
O Hugo, atualmente, é um dos geradores de sites estáticos de código aberto mais populares e simples. Com sua incrível velocidade e flexibilidade, Hugo torna a construção de sites mais simples e fácil.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>